{
  "Bond more funds": "锁定更多资产",
  "Cancel": "取消",
  "Bond more": "锁定更多",
  "transferrable": "可转账的",
  "stash account": "资金账号",
  "Amount to add to the currently bonded funds. This is adjusted using the available funds on the account.": "要添加到当前保证金中的金额。 使用帐户上的可用资金进行调整。",
  "additional bonded funds": "锁定更多资产",
  "controller": "控制账号",
  "Nominating ({{count}})": "投票数量 ({{count}})",
  "Stop Nominating": "停止投票",
  "Stop Validating": "停止验证",
  "Session Key": "Session Key",
  "Validate": "开始验证",
  "Nominate": "投票",
  "Unbond funds": "解冻资产",
  "Change controller account": "更换控制地址",
  "Change reward destination": "更换收益地址",
  "Change validator preferences": "修改验证者信息",
  "Change session keys": "修改 session keys",
  "Change session account": "更换Session地址",
  "Change nominee(s)": "修改 被提名人(s)",
  "Inject session keys (advanced)": "注入会话密钥 (高级)",
  "ed25519, Edwards": "ed25519, Edwards",
  "sr15519, Schnorrkel": "sr15519, Schnorrkel",
  "Inject Keys": "插入KEY",
  "suri (seed & derivation)": "suri (种子 & 推导)",
  "key type to set": "要设置的密钥类型",
  "Aura": "Aura",
  "Babe": "Babe",
  "Grandpa": "Grandpa",
  "I'm Online": "我在线",
  "Parachains": "平行链",
  "crypto type to use": "使用的加密类型",
  "generated public key": "生成的公钥",
  "This operation will submit the seed via an RPC call. Do not perform this operation on a public RPC node, but ensure that the node is local, connected to your validator and secure.": "此操作将通过RPC调用提交种子。 不要在公共RPC节点上执行此操作，但是请确保该节点是本地的，已连接到您的验证器并且是安全的。",
  "Submit key": "提交KEY",
  "The specified value is greater than your free balance. The node will bond the maximum amount available.": "指定的值大于您的可用余额。 该节点将绑定最大可用数量。",
  "A controller account should not map to another stash. This selected controller is a stash, controlled by {{bondedId}}": "控制器帐户不应映射到其他存储。 此选定的控制器是一个存储区，由{{bondedId}}控制",
  "A controller account should not be set to manages multiple stashes. The selected controller is already controlling {{stashId}}": "控制器帐户不应设置为管理多个存储。 所选的控制器已经在控制{{stashId}}",
  "For fund security, your session key should not match your stash key.": "为了资金安全，您的会话密钥应与存储密钥不匹配。",
  "The Threshold must be a positive number": "阈值必须为正数",
  "The Threshold must lower than 11": "阈值必须低于11",
  "Nominate Validators": "提名验证人",
  "controller account": "控制者账户",
  "Filter available candidates based on name, address or short account index.": "根据姓名，地址或短帐户索引过滤可用的候选人。",
  "filter candidates": "筛选候选",
  "Warning - Changing the controller while validating will modify the associated session account. It is advised to stop validating before changing the controller account.": "警告-验证时更改控制器将修改关联的会话帐户。 建议更改控制器帐户之前停止验证。",
  "The controller is the account that will be used to control any nominating or validating actions. Should not match another stash or controller.": "控制器是将用于控制任何提名或验证操作的帐户。 不应与其他存储区或控制器匹配。",
  "Set controller": "设置控制账号",
  "Bonding Preferences": "锁定选项",
  "Set reward destination": "设置收益地址",
  "The controller is the account that is be used to control any nominating or validating actions. I will sign this transaction.": "控制器是用于控制任何提名或验证操作的帐户。 我将签署此交易。",
  "The destination account for any payments as either a nominator or validator": "作为提名人或验证人的任何付款的目标帐户",
  "payment destination": "付款地址",
  "Set Session Key": "设置Session账号",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. The input here is generates from the author_rotateKeys command": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 这里的输入是从author_rotateKeys命令生成的",
  "Keys from rotateKeys": "rotateKeys",
  "Changing the key only takes effect at the start of the next session. If validating, it must be an ed25519 key.": "更改密钥仅在下一个会话开始时生效。 如果验证，它必须是ed25519密钥。",
  "Session key (ed25519)": "Session账号 (ed25519)",
  "Unbond": "解冻",
  "The amount of funds to unbond, this is adjusted using the bonded funds on the stash account.": "要解除抵押的资金数额，可使用隐藏帐户上的抵押资金进行调整。",
  "unbond amount": "解冻数量",
  "Set validator preferences": "设置验证者选项",
  "The number of time this validator can get slashed before being automatically unstaked (maximum of 10 allowed)": "在自动取消抵押之前，可以大幅减少该验证器的时间（最多允许10个）",
  "automatic unstake threshold": "自动投入门槛",
  "The percentage reward (0-100) that should be applied for the validator": "验证者应采用的百分比奖励（0-100）",
  "reward commission percentage": "奖励佣金百分比",
  "Amount taken up-front from the reward by the validator before splitting the remainder between themselves and the nominators": "验证者从奖励中预先提取的金额，然后将剩余部分分配给自己和提名人",
  "validator payment": "验证人付款",
  "New stake": "新增锁定",
  "No funds staked yet. Bond funds to validate or nominate a validator.": "尚无抵押资金。 债券基金以验证或提名验证人。",
  "The total amount of the stash balance that will be at stake in any forthcoming rounds (should be less than the total amount available)": "在即将到来的各回合中将受到威胁的隐藏余额的总量（应小于可用总量）",
  "value bonded": "锁定数量",
  "Bond": "锁定",
  "Staking overview": "锁定概览",
  "Waiting": "等待中",
  "Returns": "退还",
  "Account actions": "帐户动作",
  "Validator stats": "验证者统计",
  "Selected for the next session": "选择下届会议",
  "Active with {{blocks}} blocks authored{{hasMessage}} heartbeat message": "与{{blocks}}个创作的{{hasMessage}}心跳消息一起活动",
  "own stake": "自己的份额",
  "other stake": "他人份额",
  "commission": "佣金",
  "points": "得分",
  "last #": "最新 #",
  "Show all validators and intentions": "显示所有验证者和意图",
  "Show only my nominations": "只显示我的提名",
  "Show only with nominators": "仅与提名人一起显示",
  "Show only without nominators": "仅显示没有提名人",
  "Show only with warnings": "仅显示警告",
  "Show only without warnings": "只显示没有警告",
  "Show only elected for next session": "仅显示当选下届会议",
  "validators": "验证节点",
  "intention": "意向",
  "waiting": "候选",
  "last block": "最新块",
  "Display overview information for the selected validator, including blocks produced.": "显示所选验证器的概述信息，包括生成的块。",
  "validator to query": "查询验证节点",
  "Loading block data": "加载区块数据",
  "blocks produced": "已生成的块",
  "blocks": "区块",
  "average": "平均",
  "rewards & slashes": "收益 & 罚款",
  "{{currency}} slashed": "{{currency}} 被罚",
  "{{currency}} rewards (est.)": "{{currency}} 收益 (est.)",
  "{{currency}} average": "{{currency}} 平均",
  "Loading staker data": "加载抵押者数据",
  "elected stake": "当选份额",
  "{{currency}} total": "{{currency}} 总额",
  "{{currency}} own": "{{currency}} 自己",
  "{{currency}} other": "{{currency}} 他人",
  "staker percentages": "抵押者百分比",
  "The amount that will be used on a per-validator basis to calculate rewards for that validator.": "将基于每个验证者计算该验证者的奖励的金额。",
  "amount to use for estimation": "用于估算的金额",
  "Validator info not available": "验证者信息不可用",
  "total staked": "总抵押",
  "total issuance": "总发行",
  "staked": "抵押",
  "last reward": "最近收益",
  "total stake": "总份额",
  "payout (est.)": "支付 (est.)"
}
